我知出面有好多道歉post 但記住 要強調係代不負責任嘅香港政府道歉呀！！！

唉我真係好撚攰 都要咁夜開post

大家就算要道歉都

千！
其！
唔！
好！
道！
錯！

大佬呀 而家錯嘅係邊個呀？ 喺邊個迫示威者塞機場呀？
係政府呀！！ 係個不負責任嘅政府呀！！
你用示威者身份去道歉同自動食政府射俾你嘅波有咩分別呀！！ 唔該連登仔醒少少得唔得呀！！

呢個又係一個大好機會更加加強到文宣 將旅客嘅怒氣轉移返比香港政府 識唔識借用呀！！！

道歉會輸輿論，代政府道歉先會贏

試下講 : 謹代表香港政府 向各國旅客致歉

發覺連登仔係咪真係戇鳩㗎

係咪真係連咁簡單嘅輿論手法都唔識控制呀

道歉冇乜用，成立基金比受害者啦。

利申：被困日本，翻香港都要破產了

淨係識推買曬成咋分化 垃圾 冇用嘅post

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

Push

講極都係唔信邪唔道歉訓唔著覺嗰班聽住
雖則不割
但唔該你地諗過度過用咩方式用咩字眼用咩身份道歉
唔好貶低手足
唔好低姿態求饒
唔好比位對家落井下石
呢三樣野做唔到你可以諗定之後點同番200幾萬個手足道歉

對家就不停射個波埋嚟 自己就唔識射！

唉屌

對唔住巴打

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

十連睇下有冇人理

2